想做gym 有冇女教練推介？

小妹平時少運動 身體好差
想下定決心做gym強身健體
但係又怕自己姿勢唔好 容易整親
有冇絲打有推介啊？ 想知多d詳情

有 我

識一個 700蚊堂

我有個朋友係男教練，佢有教開OL,師奶。佢好似freelance 做，應該唔會收太貴
有興趣就留ig